點解"廢青男女"呢個低質facebook page都可以上到位?

佢地最新條片係講連登前幾日花槽有雀個post
讀哂啲回覆加埋幾個on9 edit就以為自己好高汁
睇佢地之前啲post好多都係攞人片同idea再上自己個page名
都唔明點解有咁多人睇

推